[1月新番]輝夜姬想讓人告白 真心支持討論區

CAST
四宮輝夜：古賀葵
白銀御行：古川慎
藤原千花：小原好美
石上優：鈴木崚汰
早坂愛：花守由美里
解說：青山穰
柏木渚：麻倉桃
男學生：八代拓
白銀圭：鈴代紗弓
白銀父親：子安武人

STAFF
原作：赤坂アカ（集英社「週刊ヤングジャンプ」連載）
監督：畠山守
シリーズ構成：中西やすひろ
キャラクターデザイン：八尋裕子
総作画監督：八尋裕子、矢向宏志、針場裕子
プロップデザイン：木藤貴之
美術監督：若林里紗
色彩設計：ホカリカナコ
撮影監督：岡﨑正春
編集：松原理恵
音楽：羽岡佳
音響監督：明田川仁
音響制作：マジックカプセル
制作：A-1 Pictures
製作：かぐや様は告らせたい製作委員会

其實我撑書記同會長

終於有post

有得睇子安做賤格老豆

仲諗住聽日冇人開就開

早坂

其實我覺得四宮把聲約略老成左d
不過要睇埋「嬌」既部分，睇下有冇反差

A-1👍

無白銀妹妹？

自膠 睇漏

白銀圭：鈴代紗弓？

母子背德感

正
書記把口屌完，之後又忍唔住手

文化祭會長泵波個集好好笑

會長真男人 橕佢

努力上進

有d興趣睇，等熟肉先

最鐘意書記同會長D集數

超正，必追

推介

會長

書記粉紅髮色,
貫徹粉紅切開是黑的既真理

臨播動畫 漫畫都有高潮
男女主線太穩陣
留返俾石上開後宮

輝夜同書記都難配, 等睇好戲

屌，以為大筒木輝夜
出返去先

留名

小原好美做吐槽同被吐嘈都正㗎
吐嘈 遊戲三人娘 香純

被吐槽 高木同學個friend日比野美奈

書記兩樣都有

ARA ARA MA MA

O KAWAII KOTO

豬記教會長運動d集數

仲有教唱歌嗰集

早板

無燕？

今夜係你主場喎

撚狗書記

書記媽媽

石田同燕學姐都好好睇 睇耐左好鐘意石田呢個角色
真男人

另外早坂

真是可愛~~~~

動畫第一集觀感都算幾好
CV同我睇漫畫果時既想像都差唔多
我俾9/10

CLS我睇左d乜

屌你後半食戟黎既

我個focus 好自然咁去左千花嗰度。

好撚正

弱智書記

戀愛就係戰爭

Op咁 80世代

lm

因為鈴木雅之真係八十年代歌手
製作組特登搵佢唱
佢未幫過動畫唱op ed

漫畫會唔同動畫同步完

古賀葵代表作

愈聽愈正喎

聽講有講過告白左都會繼續畫
作者專登留在輝夜由傲變嬌做伏筆
講左少少回憶又轉返過黎
我估佢係想主線走完就畫前傳

石上真主角

動畫最期待係輝夜果句真可愛呢既表情同配音，睇完覺得可以收貨

捱咗5年第1次擔正

攰唔攰

書記個樣走哂樣

有咩？

我覺得有90分

留名得閒睇

花式派狗糧

呢套好好笑

今季大熱
1日未夠啲牌已經多到

狗糧番注定冇咩作為
高木同學咁高質都上唔到神枱

你唔記得四月是你的謊言？

食死人既糧實紅

依套唔錯
viu 又有播
正

Viu真係清泉
有佢播唔駛左搵右搵

四月都狗糧片

食到胃痛

四条 眞妃

想睇佢。。。

漫畫就狗糧 動畫搞到好似偵探動畫咁

得一季就下集出下場up得一句就冇

配得幾好呀

無咩字幕

唔知會做到邊個位停

全部單元小故事，制作組想既剩揀晒主線重要劇情一季完左佢都得

可能會為左早啲講某啲其他主要角色
而專登抽佢地既章節做左先

四宮個濕鳩表妹

呢個唔係主要角色
石上就係

個op好似怪怪地咁

書記同早阪

對閃光彈同佢條線都好好笑

之前睇個套雙人車已經覺得把聲好聽

正呀

忘記唔到光頭佬個形象添

動畫係做得幾好
不過覺得佢咁強調頭腦戰會捉虫
明明套野頭腦戰係羊頭賣狗肉
睇左咁耐都冇印象有出過附合到標題既靚橋，啲動畫黨睇完會覺得所謂天才頭腦戰太小學雞

好撚好笑

你可以重溫下漫畫第一集嘅畫風

真妃唔係表妹wo
係唔知咩疏堂親戚
輝夜仲要大佢一輩

伯母

睇完睇一集唔小心追到漫畫進度
阿妹好正
本身初期睇開我覺得藤原同御行呢對其實都幾正
母子間背德感
不過始終表題都寫到明正宮係四宮
唔會變成咩三角戀胃痛劇情
我估應該再畫多十幾二十話可以埋尾
雖然我仲想睇埋佢地after story(例:結婚之後劇情1話END)

今季啲OP、ED好多都唔差

屌你
首OP搞到好似80-90年代FEEL咁

但係好乸正

認同

想做女主隻狗

第一集比預期更高質 繼續keep住
輝夜我老婆

一拳超人又配得幾好

古賀S音正

書記係粉切黑
四宮係 黑切粉

四宮9成時間都係黑wor

咁又未至於，只要唔牽涉到佢同會長
佢對書記同石上算唔錯
學園祭佢想幫石上果話勁好笑

好記得佢句污穢既政治家血統

玩人生之旅果集 書記淨係識生仔

生到張床都爛

希望出到去伊井野出黎
好想睇成個學生會帶壞伊井野果幾集

點解我識唔到伊井野咁既囡，不斷讚佢就有蝦條

石上

做成動畫 爆笑度大up

棒球隊

今季都好多正野
第一集來講呢套同靈能最好

成日當藤原下等生物

石上真男人 運動會個隻幾熱血

個旁白好煩

一開頭依d都幾好睇 後面變左純狗糧冇左諗黎諗去d野

一路睇一路諗起jojo解說員

好似

個旁白好唔夾
食飯盒個pass聽唔到舒服番

遠比想像中好睇
輝夜種感覺好正
睇睇下中間有段音樂好似以前東京愛情故事既主題曲

粉毛成日搞破壞好好笑
呢套真係必追

漫畫即刻由頭重睇左一次
期待最新會點發展

CV太差

中段既BGM

我覺得CV 都OK
上季果套漫畫改既, 請埋好多大牌CV, 結果都係普普通通
今季數字開頭果部又係咁.

15:24 東京愛情故事?

唔係完全一樣
但8，9成似

果下勁有feel

我覺得似想造返8-90年代果種懷舊感
OP都同而家世代好唔同

不過都係果句
呢套動畫最正都係白銀FF輝夜用極鄙視既眼神講（真可愛呢），呢條橋成日用但次次睇都覺得勁正

輝夜真係好正

我又唔覺得cv 差
老實講重係表現得非常好添
重要2個女主都係d 新人
真正平靚正

咁你同隔離5分比真係難搞d
人地果堆真係大製作

我都覺得CV 無問題
古賀葵 都唔算好新啦
之前都有配過其他動畫
呢套應該有機會做佢代表作

場已出

漫畫好笑啲。。。

無睇過原作, 但睇左兩集覺得好撚正

有冇人覺得第二集崩過第一集好多?
第一集明明畫得勁靚

日常小品，我覺得算係咁

仆街，而家睇返先知會長唔係9up

小品黎講崩少少無傷大雅，接受得倒
呢集過得去啦

以為路人角色, 睇CV 表又唔似.

？
茱麗葉定別西卜

四宫個煩膠親戚都幾成日出

以戀愛喜劇算唔錯既一套作品

今集20分首bgm好藍色生死戀

搞搞下變左集集都留意佢d bgm
~8分果隻好熟
都係又講唔出係咩黎

今集好正

美中不足係開頭重覆得太多
直入主題會更好

係, 不過睇漫畫每集都會有會長誤會FF(你真係得意)唔知動畫會點樣處理

我覺得旁白份量可以少啲...

把聲有D 煩

柏木條仔又走左樣

漫畫都叫靚仔

依家變左路人樣

我唔係覺得煩 但把聲唔好聽 做旁白好怪

就係因為把聲唔好聽
所以覺得煩

有時用文字加啲特效嚟表達已經夠

我覺得旁白把聲唔差

又係市之瀨加那

又苺希望

炮灰

有D位我覺得可以俾番男女主自己旁白番....

佢都叫成日出咩......

漫畫好似得兩三話現身

依部似唔似女主部電話
docomo n251i

男主新買果部似Sony XZ1

呢個係呢套精髓
個眼神正到爆

同埋係好後先有

呢套小品外國同大陸收視都喜出望外
第二季有望

諗多左 出左兩集就話有望

睇jump科唔科水

漫畫個到對情侶背後總會見到佢

連續兩集都係第三個故仔最好笑，btw 個BGM

鄙視既眼神

大小姐輝夜既眼神真係好正

四宮係最完美的女人

旁白份量太多，想強調認真而做到搞笑效果，但真係不斷提你"佢哋班天才好認真㗎"就好中二同出戲，寧願分返d台詞俾班角色自己講仲好

係一個埋好Q耐既伏筆

留名 我係佢岩岩轉刊個時已經有睇

ED好俾心機整 唔係用幾幅動圖HEA
用其他主角坐飛機救困喺飛艇嘅輝夜 講佢封閉嘅內心遇到其他主角改變
呢個手法幾特別
世界大戰時期嘅科技背景講 係想扣緊"戀愛=戰爭"個主題?

見到有人話係致敬宮老呢套

原來係咁

喺巴哈睇到
#65

宮廢老一個定會話 慳啲啦，打飛機動畫

旁白唔出名可以比少D錢嘛

旁白其實用三人娘果個效果可能好d

仲以為係乙女番 點知係搞笑番

本身我ff個旁白會係大冢明夫用big boss聲線

戀愛諮詢嗰段做得好正

應該仲有後續

女版諮詢個集

係咪得我覺得個旁白成日出嚟 老牛聲好煩

全套嘢最陰功豬角色
偽毒石上大師都冇佢咁慘

搞笑狗糧番
至於乙女就完全唔係果回事

追緊漫畫，終於明白點解搵佢配呢個角色

睇完頭兩集忍唔住
一野衝哂漫畫 好好睇

女主cv 超可愛

輝夜姬平時唔賣
一賣就超高攻
唔知做唔做到貓娘裝
大正和服就應該出唔到場了

中左op毒
係咁loop

我係咁loop ed

漫畫最新一集既閃光

會長超浪漫....型撚到PK....求佢地真係起埋一齊啦

好想快d睇到下一集

下定決心嗰下已經睇到眼濕濕

新一集型到

型到爆

最新一話睇到咀角偷笑

今次會長返到屋企要羞恥成個月喇

偷心怪盜阿森
會長係咪打p5上腦

轉自貼吧，等左幾世紀嘅劇情，美哭

呢幕同煙花篇有得揮

TAKE YOuR hEart

下集會點收尾
希望正常甜住完
唔好又玩誤會/鬥邊個講一齊先

好正呀
送心心等於表白
今次會長仲要送咁多

但佢都係唔肯講出口

屌 最新一集睇到標左眼水

又唔想佢完
又唔想佢拖泥帶水兼爛尾

幾時有表左白就會完嘅錯覺

仲有第二男主石上頂住

始終會長身分同輝夜相差太遠
睇黎就算一齊都有排講點令輝夜屋企人認同佢地

動畫化+125話 人氣應該衝得好高

因為動畫先追漫畫

唔關戀愛事嗰部份仲好睇…
條章魚香腸好無辜成為磨心。

用成set 龍蝦便當 換條腸仔

今集ED神

痴線 肯定血洗試跳區都似

老老實實 今季我覺得呢套好睇過隔離5等分的花嫁

漫畫我都覺得呢套好啲
五等分太重偽戀feel

雖然都係戀愛題材但兩套都唔同風格....輝夜明顯多搞笑為主.....
我覺得要比呢套應該同學不來比

因為女主角係書記

正都爆啊
製作組想捧千花嗎?

書記ED

A1 做日常有一手

ED睇到嘩一聲
啲動作仲流暢過好多京阿尼做嘅跳舞畫面

先唔講今集個ed
呢套野真心高汁

A1認真起黎既話

ED真係好有驚喜

cls ED
3D 轉2D 可以完美到呢個地步

睇多幾次似係跟3D 畫返出黎
A1

痴撚線個ED勁到
btw, 今集都勁好笑

開頭旁白急飛

經費充足
之後會唔會一人首ED㗎
期待會長rap返首

黃viu仲未有#3

viu幾點先有

得把口
成日都遲
一時又無字幕

幾時都話a1屈機

A1柒時可以好柒
夠錢做就交到好貨

垃圾viu幾時出片呀

字幕組果D 都出晒

VIU 佢正版應該一早有晒片源整好晒字幕
時間一到Upload就ok
都唔知點解反而可以搞咁耐

CLS 萌到爆

個個星期日朝早就係期待輝夜
而家都唔見

我都係....
最期待係睇佢....
一早入呢個po見到有人問viu幾時有就已經灰左

viu仲未有，真係唔底幫，想支持下香港正版都要我睇返字幕組

等VIU不如上巴哈睇......都係繁體中文

諗諗吓就算得咗米都仲有大把故事講
石上 伊井野 學姐 小野寺 敗犬真妃 嘅關係
早阪嘅真假面孔
白銀同輝夜一年級嘅事
階級差同埋對應竹取物語嘅設定
大把伏筆未解

睇唔到

經費多到用曬係ED都夠

真係cls 啲動作自然到 仲要係一人原畫

書記

冇3DCG嘅位 應該唔係3渲2 好撚癲

呢個twitter係ED分鏡演出加原畫師嘅中山直哉 佢之前喺京都動畫做
係小林家女僕龍同京吹嘅原畫師 諗起上面有人講嘅京阿尼跳舞畫面都唔出奇

呢個就係編舞者菅野なぎさ嘅twitter
"まじほんと原画見たい・・・。
何枚だったんだろ・・えげつなそう。"
俾原畫枚數嚇親

"あのエンディングすげえ大変だったと聞いてます"
作者都收到風話ED超難整

特別提及劇中歌制作協力 本多優香+松浦智香咁啱係女STAFF
唔通係拍低完佢2個跳完之後畫嘅

viu肯出片未

仲未有？
真係垃撚圾
之前試過留言屌佢唔更新
佢del我reply

早幾季d新番都間唔鐘遲半個鐘至一個鐘或者無字幕，但好似冇今次咁誇張

btw 隔離b站d正版好似都冇乜會遲出，好多時仲得閒有時間和諧下添，唔通真係hk no it？

試下上巴哈睇

A1真係商人代表，課幾多金就比幾多貨

無法播放影片
上傳者並未允許這部影片在您的國家/地區播放。

Aniplex鎖國代表

套野個個角色互動都好搞笑
會長千花 d劇情真係好正

viu仲未有?

五等分d劇情好過偽戀好多 聽唔清第一次表白 即刻表多次 好過其他普通戀愛喜劇拖拖拉拉

不過都係輝夜姬好睇少少

佢最正係用左倒敘法，大家都好緊張邊個達陣

經費去晒ed度
書記
首舞ㄧ定紅

ep 3 ED

就快遲夠1日

At the end 咪又係睇人氣之後仼佢吹

係呀係呀

痴撚線
Viu 仲未有

ED隻舞真係cls
點解可以畫得咁順

勁在冇用3D 方法去畫都順，呢個位加唔少分

RICHARD點做野架 仲未有
岩岩返學成班朋友仔已經傾緊劇情
但我就未睇 搭唔撚到嗲
搞到我比人笑電話線上網56K仲未LOAD到片
仲叫我聽日咪同佢傾廢事做哥倫布

係咪唔記得咗upload

ED好正
跳舞動作好可愛

可能set錯時間變咗星期一凌晨兩點

感覺越黎越無心機做

明明同一個片源，佢又要遲個幾鐘先上，有時又遲到

講到尾都係唔夠經費
其實佢學bilibili咁 整少少大會員制/彈幕功能收返d課金費
好過佢淨係靠廣告搵食

難得做到香港正版片源 諗下點樣用佢黎搵錢真係唔過份

書記我了

老實講，你一個月收十幾廿蚊真係無問題，隔離ani-one都係咁做法
如果唔係ani-one有時要硬食三十秒廣告加個濕鳩盒子成日虧，我都諗住幫襯佢

屌你老母
今朝返工前上去睇都仲係冇

垃撚圾

急不及待迫輝夜姫鄙視

其實一向都冇心做架啦

你肯定有人肯俾＄？

$18 啫，比都唔出奇吧…？

十幾個都可能有
其他：我BT返

夾埋應該圍唔到本

如果做得好俾幾十我ok
愈多人支持正版先愈多機會睇到好野
啲字幕組你唔知幾時會斷糧

BT 同 Viu 都有用，我覺得兩者無衝突。

始終有人(例如我)唔喜歡 online 睇，所以錢我照比，但一樣 BT download 黎睇。

唔會啦
真係收得錢既平台
可以D/L 定Offline 睇的
好似Netflix 果d 就係咁
而且本身黃Viu 都有做到呢個功能 (好似係)
佢如果真係可以做到好似巴哈/B站咁多新番既
每個月畀幾十真係無所謂
不過始終香港個市場唔大
就算我地呢班真係肯畀錢都好
都未必夠佢買起咁多正版黎播啦

(sorry 好似搞到離晒題)

確實係有 download 既功能，下載速度都幾快，不過有時間限制得一個星期，之後會自動消失。

話時話，而家都仲未有得睇…今季經常出現無動畫睇既戒斷症狀。

早坂真係做GF嘅最佳人選

總係覺得佢地 set 錯左個 upload 時間掣…

咁腹黑我真係唔敢食
呢套最正都係書記同伊井野

伊井野呢d傻閪

傻閪先好呃
係咁氹佢就乜都俾晒你

同時都容易俾人呃

腹黑睇就 OK ... 做 GF 應該好快會爆血管。

你做呃佢果個未得
正宮書記，呃佢做2奶

都係表面腹黑啫, 內裡係個好人

冇人話佢唔係好人
但腹黑係一個技能/性格
你想像下有個腹黑女友/老婆
有咩相處問題出左佢就用呢招對付你
都未話唔慘

好正 情趣黎, 始終床尾和

早坂富婆養我

佢咁心水清
真係好咩
無野呃到佢

可能唔係佢心水清，而係嗰兩個"天材"太笨柒…

啱啱睇過仲未up不如競猜下佢幾時先up

應該唔會下星期日一次過 up 兩集咁搞笑掛…？

當局者謎
早阪個位邊輪到佢心水唔清
不過佢真係要多謝白銀
唔係佢溶化左冰輝夜
佢跟住本來果個輝夜都幾大獲

覺得佢對邊個mode既輝夜都無問題, 已經化左, 但其實係要多謝輝夜先令佢可以情竇初開

收工都未有

佢玩9輝夜個集笑到PK

有早坂做女朋友已經冇需要講大話
BTW黑底先正 征服黑底嘅女人最有成功感
黑吃黑

漫畫劇透注意

呀～～～～初體驗

咁浪漫既情況, 可以直上本壘

正....幾驚佢再拖/有咩意外又唔成功

本身都以為會又拖
戀愛漫傳統套路

好彩冇

即係漫畫就完？

大把野未講啦 人氣咁高點完

睇下係講前傳定石上伊井擔正
不過似前傳多，冇會長同輝夜點似樣

就算kiss左都未必代表正式起埋一齊既可能...就算起埋左都仲有好多野可以講既

講佢地繼續落去都得啦
同埋要輝夜跟去讀書有幾難

都話咗
我先係成套入面最可愛果個黎

漫畫好似伊井野一加入就跌晒 watt ... 無左兩個白痴對戰既感覺。

伊井野白痴程度過哂

126圖透

唔好拖咁多野
最憎就係明明行埋一齊之後又整d考驗搞鳩大家

[img]
[/img]
早阪

痴線真係好sweet....仲叫埋輝夜同佢一齊考去外國....真男人真漢子

拍片跳今集ed 首舞我認你係最可愛嗰個

只係一隻家畜

唔使回應漫畫主題啦
作者自己都話一早冇左天才同頭腦戰

下？原來作者係老董八萬五
我以為佢係批判返自己主題
最後出返個戀愛唔可以經過計算結局黎做結論

跟住就係天才們和四宮家交往頭腦戰

想開花結果? 問過四宮家未

得返告白

原來已經無左頭腦戰…

等我仲成日都好期待會忽然間會變成夜神月。

かぐや様は告らせたい
〜天才たちの恋愛頭脳戦〜

個主題“輝夜大小姐想讓人告白”到126話都仲keep到
輝夜沉默嘅時候腦內交戰 都仲係想會長率先表白

咁天才們嘅戀愛頭腦戰係用“~~”嚟區分 副標題嚟啫 前中期都有用嚟支撐住劇情 要佢兩個人嘅關係要進步就要放低呢部份嘅設定㗎啦 唔係去到畢業都冇進展

呢集真係唔錯
最尾果度Sweet到有糖尿
ED 隻舞好正
全手畫唔知要花幾多時間先做到咁

終於更左？
頂佢個閪今朝見到萌王都未有輝夜3

更佢老母個老母
已經放棄左呢間垃圾

譯嗰條友射咗幾日波?

viu做乜鳩

萌王就準時UP到
真係唔知做乜鳩

追得唔貼冇留意邊日出
搞到我以為ed先行流出左幾日咁

正路星期日就有得睇
依家係星期二啦
算啦
唔好晒時間啦
搵D 字幕組既睇左佢算啦

仲LOOP緊書記首ED 放我出去呀

何止冇左頭腦戰

自己串返自己…

又唔係未試過無翻譯就掉上網…

點解 d 乜乜祭總係有個唔知做乜既怪盜，冰果又係咁，唔通係傳統黎？

今晚終於見到
ED書記真係正到喊

終於up左啦？

Up左了、剛回到家見到第一時間睇完先
呢套真係好高質
我覺得仲正過上年套高木同學

唔同既
高木單方面被人撚
呢套互有攻守
仲有最可愛既書記

同埋counter書記嘅後宮王石上會計

最尾閃到盲

好正

我係覺得動畫做得好
漫畫2套我都鐘意
但動畫高木我只睇左3集

輝夜姬動畫係做得好
令我好想追返漫畫睇
不過都係忍一忍手
等動畫完晒先
唔想睇完漫畫之後、睇動畫無晒新鮮感

另外，高木同你一樣
動畫睇左陣就無心機睇

個作品名本身都唔係作者改 係個漫畫編輯幫佢改 逼佢用

佢本身想改套作品名叫 「IQ」

咁iq又幾唔吸引人睇嘅

有冇人期待緊OP full version

佢前一套作品就叫 「ib」
風格黎

唔知點解睇左做 1Q ...

CHIKA CHIKA CHIKA CHIKA
CHIKA CHIKA CHIKA CHIKA

個個都focus 落隻舞
其實內容同有趣程度都夠屌打今季d 番

但個ed 可以話係幾年先見一次既程度

係one in a decade先啱
ED 高質，製作組明顯有心做，唔似得某套季番趕到op ed 都冇，甚至大崩。
不過呢個ed我覺得質素同violet evergarden op 有得比，畫功同係比唔上架啦，但流暢度黎講有得比，有過之而無不及。

原本我都係打十年一見 但廢事講得咁肯定 家下既作畫廚太恐怖
Anyway, 期待製作組仲有力整其他ed (特別係會長)

應該實有會長出黎rap
今朝返工前都忍唔到再禁多次3ed 黎睇

地獄rap

ed好多動作都係喺原作出嚟 之前睇過圖版
今次有片

下集應該鐵定有書記媽媽出場來連接今集ed
以後下集ed就係會長

10小時耐力版

126 渣翻

其實係用黎做手機電力測試吧？

呢集屈機到
剩呢個文化祭都推高左呢套幾個lv

動畫都去唔到呢度…

ed幾時出full version

輕輕鬆鬆啦
Chika to chika to chika chika

痴線 好正

照動畫咁好反應 即刻開第二季不是夢

就算第二季都去唔到吧！
恐怕半年番先有機會喎…

一季應該做到50集漫畫
cut少少集數 兩季加埋應該夠
之後學園祭學齊木整翻兩集SP

第一次覺得輝夜咁正

套野好好睇 完全唔夠喉
有冇差唔多既動畫推薦

高木係回合制，高木會逐個回合撚人，
呢套係街霸，一人一拳

127話快啲出

俾我估中左 真係一齊去外國讀 延續故事

俾佢兩個既互動閃到盲

其實原來嚴格黎講兩個都無直接表白....兩個都係行動表示 之後仲有得鬥

嗚呀呀呀呀

執走咗個心

輝夜一黎就初體驗

輝夜無左啦 俾左表弟定唔知堂弟 係佢拎走左會長初吻體驗

等左126話

Reddit 126 出咗英譯

漫畫人都出左啦！

AHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

返睇咗好多次

終於都忍唔住開始追漫畫
睇完之後
對個ED 有更深層次既理解了

返睇左125 126 兩次

睇到流馬尿

甜到漏

我睇到一路眼濕濕，但個嘴一路笑

最新兩集真係好撚正

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

會長準備左好多野
分散哂學生會班不安因素

最好笑係伊井野

真係全2D..........

真係好有心機好有愛

明明當初睇動畫最鍾意輝夜
一睇埋漫畫（再加埋ED)就被千花攻陷左

少少相反
反而多左鐘意副會長

1分43秒動畫用成845張原畫+補幀=總張數1145

痴線 點回本

做搞手....賺好多........打個和

憑呢個ED BD銷量起馬多1千隻

去外國

輝夜依舊鍾意

希望最後可以Good Ending 啦

千花性格正太多 好玩得

見到漫畫第一本有新舊版封面，諗緊買晒兩個版本定點

套劇最正角色都係石上

漫畫嘅走向係good end定bad end？

驚睇完bad end之後訓唔著

純正戀愛喜劇
個作者唔係在那一天有了咩新想法的話
應該正路good end亦唔會有d咩ntr之類

有咩野特別意思

thx
最驚秒五/俺妹嗰啲濕鳩ending

戀愛偵探
放生蟲蟲
漫畫入面有講

秒五都唔算喜劇掛？
俺妹就濕鳩 d。

俺妹個end睇到屌左出黎
之前零伏筆忽然就話自己鐘意個妹
唔係黑貓都青梅啦屌佢老母

綾瀨黑貓
你係揀唔緊要你唔好期間限定啦

綾瀨就輸梗架啦
佢都未正式上過位
但黑貓青梅都分別有上過位俾個咁既垃圾end出黎

麻奈實都唔算有上過位吧…同黑貓個 level 都相去甚遠喎。

綾瀨有各種 play 可以玩。
雖然都係被玩多

有好多位暗示主角之前係鐘意青梅

唔係話佢唔鍾意麻奈實，
只係黑貓係明示，咁個 level 當然係高 d 啦。

去田村家嗰話好好笑。

希望今晚viu正正常常有得睇

太可愛啦...

viu依家就見到第4話「即將上線」, 係咪上次賴野知衰

應該都係 set 時間掣 ...

上星期應該係it狗出事
星期一萌王都冇左即將幾點上線

點解要咁堅持係viu度睇

尊重

唔知今晚ed係新定舊

香港有正版就梗係支持咗先

今晚石上跳舞ok?

難得香港有正版搞
可以支持咪支持下囉

在那一天我有了新想法

認真
句野出處喺邊？
作者講過？

偽戀 幹你古味

終於追到漫畫126
真係感動到眼濕濕
作者好波

岩岩追完加一
好撚正

法文個到有D九品芝麻官Feel

好勁 個個都要練法文

真係好高質

明明已經睇左漫畫先再睇動畫
但係都仍然係咁好睇

套野bgm真係正

Ng Word 漫畫睇左好多次都唔知講乜，
動畫終於知到佢講乜。

仲有個句 IQ 3
都係要睇漫畫先知

IQ 3係漫畫入面咩劇情講
我睇得太快唔記得左

書記放曱甴嗰集(單行本第二本嘅15話=週刊YOUNG JUMP第5話)

呢條片有埋其他動作嘅出處

THX 巴打

新一集成集都好好笑

J我
J都打斷你

作詞 排舞同分鏡 一定要好熟悉原作先做得出呢段

係

幾時到會長跳諗起都興奮

㩒一㩒條片，不自覺就睇左四五次

想做書記隻狗一齊體驗

作詞、作曲：水野良樹
いきものがかり

粉紅切開都是黑

由頭笑到尾

老實講睇漫畫果陣已經覺得落雨果度會長好慘....

入黎比人劇透到，雖然都知一早配好哂唔會出意外

快啲睇晒漫畫佢就冇事

岩岩開左出黎了

我都係被人透完就直追漫畫算

漫畫文化祭果幾集 如果動畫化
一定媲美冰菓文化祭

叫千反田過黎客串返集就好…
不過一開就停唔到要做完，單係呢一段都要四五集，唔夠鋪排好難感受到會長既心機。然後前面 d 劇情就唔夠時間…

輝夜 d 陰濕笑聲係漫畫做唔到出黎，
所以睇完漫畫都唔多會影響睇動畫既興致。

126之後睇返成個文化祭都係白紙

可能動畫真係做得好好
就算知劇情係點
都唔會減好多既趣味
種feel都好表達到

其實會唔會差不多要埋尾？

我自己覺得改篇動畫 真係睇製作
冇睇過原作唔會睇到個對比，唔知落左幾多心思

──このインタビューが公開される翌週に、「かぐや様は告らせたい」の第100話がヤングジャンプに掲載されますが、ミラクルジャンプでの連載から数えれば約3年、第1話から登場していてもなお明らかになっていなかったキャラの新しい一面が今後明かされるかもしれないと。

中等部時代や生徒会に入って間もない頃を振り返るかぐやと藤原。
藤原さんに限らず、細かい伏線はいろいろと仕込んでいるので、これからも入念に仕込みは続けて、どこかでそういうものを「バーン」と爆発させたいですね。

來問個問題，書記咁冇腦係點入到學生會

可能真黑

學生會成員係會長任命
咁白銀搵左輝夜做副會長
輝夜搵佢朋友入學生會都好正常
佢地好似初中就識

以佢兩個既性格咁唔太合理

書記係平時冇腦姐
但好做得野 仲有好多才華
例如今集既語言能力咁

雖然平日呆萌但今集動畫交流會果度已經見到其實佢係好有能力架啦....同埋同輝夜一樣都有D家底....

其實要問都係問點解白銀入到呢間學校 ...
佢一開始唔係頭幾名喎，如果係拔尖點都拔唔到佢出黎。
唔通係抽獎？

漫畫有講

其實四条帝係咪就係邀請會長入學生會嗰位前任學生會長？

麻雀真係睇唔落去

A1近年代表作

A1真係仆街黎
但輝夜又整到咁好
有時又崩到仆街

A1 係神經刀，有錢既時候一樣可以整一 pet 屎出黎。

臨尾護駕塞到成口狗糧

50話之後可以去邊睇？漫畫人乜都冇

冇打戲咪冇咩大問題
有打戲崩足9成
Sao咁有錢呢幾集都開始崩

就算 SAO S1 d 文戲一樣編排一樣可
垃圾到爆…

就算 SAO Season 1 d 文戲編排一樣可以垃圾到爆…

睇返原來係話會長親自根據佢地既能力挑選出黎
以千花既語言能力我諗書記都合理掛

千花應該係輝夜/前會長拉入去
白銀今集先知千花外語咁勁

呢個女僕實在好壞心眼

佢個角色設定都幾好的

其實我覺得佢(外表上)正過輝夜添 ...

直接D講
千花肉體上帶黎既衝擊係比較大

等於我去大圖書館進修既時候
都係想睇千花多過輝夜

真正既粉切黑
輝夜係調轉既黑切粉
佢兩個啲互動勁搞笑
輝夜成日俾女僕撚到隻狗咁

頂....
我真係中晒千花毒
明明係講緊早坂
我就諗左去千花

我起大圖書館搵到部ntr人妻
女主勁似輝夜正到仆佳

你講完覺唔覺差咁d嘢?

邊間圖書館又唔講，索引編號又唔講，
連書名/作者都唔講，好難估喎巴打…

10

催眠本黎，出左4集大埋肚
不過女主得樣似，過隻豬

你竟然有一刻覺得呢兩個真係"天才"？

我一直當呢兩個係蠢材咁睇喎。

你當佢臭豆腐咁食，感覺就 fit 晒！

話就話係天才腦戰
但個故除左頭幾回
會長都完全睇唔出邊到係天才

讀書天材嘛 ...
會長除左讀書外真係無乜野係掂既。

書記夠IQ 3啦•••

其實反而覺得全個作品入面
真正零死角、無可能攻略到既女角就係千花

救命...
千花真係好可愛好正呀

點解會有女仔咁正

個 Title 用天材就會有 d 奇怪。如果將句野睇做 ...
~(讀書方面的)天才們的戀愛頭腦戰~
感覺就 fit 晒！
所以戀愛方面係死蠢一樣無問題。

會長，我今日想返去寫遺書，要早走返屋企...

睇到大師向現充之路一步一步進發
有種好想祝福同路人但係又好唔甘心嘅矛盾感覺

127圖透
石上

睇緊radio

可預見石上有大危機
不知不覺變左人渣

無心插柳

竟然又flap會計妹??

五等分的石上

feel到會計妹沉哂船啦

石上真男人 學姐線一定會完美解決
會計妹先係正室

應該同會計妹

我覺得學姐本身真係同佢一齊耐既機會唔大.....所以唔太擔心

大家真係完全劇透咁傾

大家都紋哂身
真心支持 煲哂漫畫

我依家淨係想睇下一話

咁呢套又確實係上佳之作
好值得睇埋漫畫既

好船就搞笑
都仲係估石上應該會係學姐果食一下重擊

石上對學姐果種唔係真正男女之間既愛
只係一種受到照顧之後，對前輩既仰慕之情
雖然真係要講佢兩個係一齊，都仲講得通既

但佢同風紀(會計妹)之間既伏線都一早埋左唔少啦
佢兩個人表面係不和，但實際上大家都暗地裡勁為對方著想，會私下為對方付出

好典型既表面鬥氣、心入面有好感既描寫
石上呢，比起同學姐一齊，同伊井野一齊會更加合理

(最後得返千花一個無人要，唔緊要，有我)

如果真係好船結局，石上真係大預言家，遺書都寫定 ...

有無人想睇埋小野寺線

我覺得千花真黑，又係d乜都知不過想維持平衡
必要時會搶會長

感覺上又唔似
睇落去睇下會點

好想睇127呀!!!!!

有無人有睇官方果本同人作品？

果本 出左兩本r18 比人收歸國有

同人版好正

Ching純文字討論？

原來係因為咁

正傳唔敢/唔會玩既野
係同人果度玩得好正

仲要係官方認可先抵死。

睇落同正傳好連貫

燕岳 石立山

黑社會個女係天文社會長喎 ...

Yup

佢地兩個人既交集
我最深刻反而係同人果邊
正章無咩印象

個心心係燕子->輝夜->石上->伊井野

真 石上好似好多女但全部都冇印像

127圖透渣翻

有石上嘅劇情特別好睇

咁搞法返唔返到日常咖

btw 石上nice job

石上點解要咁做？

拎失物比風紀 大小姐124話整唔見左個心嘛

韓文版

屌
美麗的誤會

石上唔信送心=告白

不過如果之後伊井野覺醒，
反攻石上都幾有趣…

書籤朵花會唔會又係石上既傑作？

一定係啦

咁就好睇啦

記得好似有集係致敬WA2
石上自己都可以經歷一次

癡線 套野好睇到 睇完動畫兩日追晒漫畫到LIVE
輝夜世界第一

幾時有熟肉

伊井野想讓人告白

有少少胃痛味
一日送心比兩條女

真男主角石上

石上啲劇情係正
之前俾人屈果單真男人
唔怪得俾人叫真男主

成日係背後默默做好事既真男人
其實我覺得套漫畫一講石上就好好睇

后宮王石上

點解石上可以咁型咁體貼

知道悲傷既人先可以變得比任何人温柔

啱啱睇到石上運動會個part
真係覺得好勵志 同埋佢真係好型
我仲唔係好明白貓耳一開始個part咩千花帶來的只是貓耳和四宮的時間姐係點

o個句其實表示緊會長當時失晒魂，語無倫次。

真係1999

呢套動漫真係好屈機
主線唔洗講啦
睇輝夜同會長啲互動睇到自己嘴角向上
支線都一樣好出色
好少可成套漫畫無一條線係悶
特別中意睇千花媽媽同石上真男人
希望水準可以keep到落去

千花媽媽真心正

好想知會長係點攻陷冷酷版輝夜

千花係屬於大家

啱先追曬
真係好正 尤其是係爆心型波波出黎同埋會長獨白個段

下集就係

OP 好似唔亂會計妹， 無得出場？

伊井野? 第二季啦

同人本寫會計妹寫到好似hentai女角咁

石上到底幾時出

，

127？

唔係 ，又返煲緊

我都應該要
之前睇得太快
好多細節位都唔記得

睇緊第三次

實在驚訝 校園狗糧野都會有心鋪伏筆

樓上啲人唔好咁癡線啦

我唔癡線
我剩係瘋狂迷戀藤原千花

原來石上先係主角

第三集好撚好笑,初體驗

千花本子

幾時秘書教會長

點解第3集女仆唔使番學？

call 的士掛？

後宮王

白銀輝夜o個頭嘴完第2集已經冇人理
果然係配角

樓主下次唔駛加[1月新番] 啦
動畫黨我都廢事入黎了

哦

輝夜正囉

識食一定食早阪

紫音

早坂咁後先有多d出場機會 動畫黨未明早坂有咩好

Ching識野, 我前面都有咁講過

佢蝦輝夜果陣好正

漫畫128出左

正喎，咁快漫畫人有更新！

石上真係一個好體貼嘅好男人

有冇人已經唔想理個兩條友
淨係想睇石上條線

千花三姊妹

拎哂去做政治交易

藤原書記是能成為我母親的人

有奶便是娘？

天文部唔係石上同班個小野寺？

應該唔係，天文部會長係姓 龍珠 。

新戰線

如果真係開新戰線，希望佢好似現視研咁，名正言順出【二代目】…

好明顯剩返既人繼承唔到個 title。

放唔低會長果份母性好鬼正

唔知作者會點安排了

同一個學會, 會長係天文部

1睇就知外冷內熱，重要觀察力高
一次過滿足哂所冇欲望

好想同佢賭身家

撚輝夜撚到出神入化 但其實同輝夜一樣好少女心
刀子口豆腐心

一套ED 差唔多全員書記黨

希望A1唔好咁偏心....

我漫畫黨覺得書記同輝夜一樣咁正...

tg stickers

今晚就會有千花媽媽
希望viu生性

我就是白銀呀。

128貼吧大佬圖透

樓上透咁大都唔禁4次加密
返睇左煙花果幾話
照數應該係今季收尾
如果做得好應該勁屈機

雖然我都好想睇，不過應該做唔到咁後掛？

其實果度真係好好睇
好期待動畫會點表達

收得a1一定添食

viu 出左即將上線，應該唔會又 delay 吧。

支持
希望有第二季

唔會啦
我諗直到今季播晒
最少呢套佢唔會再Delay

下部石上君向太多人告白

裡主角

輝夜巧可愛

今集動畫，石上終於出場？

應該會好好笑

正

今集係咪排球唱歌

viu幾點更新

伊莉動漫網都有得睇 更新又快

好似兩點幾。

辯護方大勝

排球果度笑到標眼水
動畫整出來真係差好遠

千花惡夢既開始..... 好可憐既雙馬尾

排球好搞笑
書記好勁

成日搞破壞
有報應了

助攻定破壞

苺希望，妃常慘

要出場了

四咗条心罷，真係非常慘

翼個樣成熟左咁多

咪就係

明明已經知道晒劇情
都仲係咁好睇

發球發到自己隻手打到自己個頭，會長真係能人所不能 ...

動畫d se加埋動感
排球回真係高咗個層次

作者搵到個咁有心既制作真係幾生修到

套漫本身都夠高質

輝夜次次都做足功課 預測埋會長會點做
由此可見佢嘅愛有幾痴狂

會長 石上

下集真男主出場

其實今集尾果度都出左背影

我意思係正式出場

出動好多人力物力，甚至不擇手段，就係為左令會長向佢表白

女對呢方面係上心d

白色相簿黎

製作組真係CLS
上面有人講咗，排球回有咗動感真係好笑好多
但成集最正應該係後面相合傘回嘅頭腦戰 個緊張感營造得好好，所以後面千花出嚟嘅反差夠大
總之，成集都好睇到CLS

我反而覺得呢段D套路太易估，書記作為混沌理論嘅代表係呢個時侯預左一定會出黎搞事
交換line、NG遊戲比較有趣

又出現真妃既慘樣

真妃真係好撚慘

今集最鐘意呢張

四条真妃(cv市之瀨加那)

又要等一個星期 ...

近年除左上年露營之後第一套唔想佢完既動畫

上季仲有佐賀，又係體感五分鐘系列 ...

所以每次會長都係抵輸
但偏偏書記搞禍晒

會長表白計哂全個學校先cls

最好笑係排除伊井野個方法

幾時派糖

呢兩日一口氣由頭睇漫畫睇到live，真係近年最上等既狗糧番，飽到我呢

真妃幾時出場呀

會計妹黎？
但校服唔同左既?

會長個妹，初中部

會計妹出場無望

狗糧番集集都睇到一片白光

石上講得啱 真妃咁慘無天理

128圖透

無人聽佢地個Radio?
一樣好好笑

神靈附體

我看到神了.jpg

128渣翻
d韓仔都大陸仔快手度呢

Ｄ聽眾好cls

秒中NG詞

整偵探遊戲整走千花

係咪得我覺得呢對都唔應該咁快

ㄧ到柏木呢pair 同書記主場就笑到我停唔倒

書記好搶

不過128真係

姑母想第一時間話比佢知先好笑

早坂好得意

其實柏木都係唔想真妃比人搶左

想問係咪得我接受唔到柏木夫婦40秒

睇怕遲早石上開埋真妃線

咁就可以玩上真妃下小野寺東伊井野西子安
石上100％

其實你當 skip 左 b 既步驟睇就唔會覺得有野…

我想了一個本子劇情有人可以幫我畫嗎

應該呢幕遲啲真係有本

葵ちゃんはチョロイ

上網搵左好多人跳千花ED 隻舞黎睇
但係跳得真係好既好少

死啦

妃綫無乜睇

唔明 妃常慘
同比翼相妃點解

妃非同音 非常慘......
妃飛同音 比翼相妃即係柏木:我要晒.jpg

Kobo 特價，電子版 NTD55 一本，而家買仲有特價(約五折)，買黎支持下啦！

台版？
個app搵唔到嘅

台版，會唔會係地區問題？

重睇一次漫畫人物介紹，原來主角係千花同石上

俾首op洗腦 就嚟出碟好似 買隻支持下

情人節係咁loop
Love is war! Love is war!

情人節仲要睇輝夜姬.....

毒撚要睇輝夜姬取暖

書記好得意

無睇一日
白銀生孫未？

鍾意首ED 多D 好正

要哂佢

最新幾話啲狗糧食得好興奮

聽日再食多次

loop咗幾次 訂晒漫畫

128 漢化唔係咁惡毒，聽日先放出黎咁衰掛 ... !

loop了千花好多次
停唔到

巴打個名

呢個128係14號食到正一正

中文唔係已經有喇咩？

情人節做乜咁手痕…

依家淨係想食多d甜到漏嘅狗糧，快d更新啦

睇埋 總之就是非常可愛

呢個故事碎濕濕喎…雖然都 OK 。

甜就得啦

花花點會整比石上

我啱啱已經食左千花送既朱古力
好甜

媽，好毒啊

真係救撚命

千花三姊妹係我房啊，點會比朱古力你食

毫無戀愛感情的青梅竹馬

幾時先有正式既128呀....

我無送朱古力比你咩喎

整咗好多朱古力派
最後忍唔到口自己食晒

千花老婆

Mk連卡通人物都食埋 咁其他人食乜

你係邊個

聽日出第7本漫畫

漢化組死都唔出 128 ... 咁狠心 ...

屌！

唔知點解睇呢本令我諗起以前睇last game咁 但呢本糖份仲高

利申睇左十次126

Last game 女主角太鈍

係

不過呢邊兩個都鈍

原初係想對面開口先

我見到好似有d apps有128

Last game女主都好正
不過作者新出果套唔好睇

又係俾bilibili買左
已睇
舌吻 笑撚死

柚木已經

幾時viu做埋漫畫
俾錢買月費我都冇問題

我都想香港可以有個官方既網上漫畫平台

未睇128嘅睇住唔嵌字版先啦 漢化組話趕工都未出到

我頂b站漫畫連埋vpn都睇唔到

我IOS用左隻叫快帆既VPN 睇到喎

我an狗連快帆睇唔到

穿梭睇到呀

我只是把舌頭伸進去而已！

求下你同會長快d結婚啦

生返9個

大人的吻與SEX只隔40秒

唔好話40秒
40話後有呢個劇情我都無憾

op出咗

即時買左

睇到漫畫最新
睇完高見再睇輝夜

唔係預約？已經有得聽？

有冇人知ed 4 係向邊套致敬

u-管 試聽左 OP 完全版，都幾好喎！

上音樂節目live

128 上架了!

128笑撚死

x2
輝夜既畫風

早板好正
40秒

石上

有石上係到既話就會特別好笑

128

有冇人整倒書記將把刀彈起胸度彈出黎嘅gif?

收錢都好

面紅嘅早坂
智力下降嘅輝夜

40秒

好鍾意中坂

咁佢有咩資格講未上過床
矛盾位好大

石上先係真男主

根據我聽返黎都耐

終於等到128
笑死我

動畫真係做得好好
明明其他作品的話
如果一早睇左漫畫知道內容之後
再睇動畫既意慾同趣味都大減
但呢套仲係可以好好笑

動畫將 d on9 野完整咁補完，好笑程度大幅提升。

好有心機整
D 細微位展現得好好
笑死我

搵早阪排戲o個段笑到噴泡 ...
漫畫無整得咁 detail，動畫加埋呢段 on9 野真係好好笑。

VIU 字幕又出錯
人地係叫早坂
唔係早阪

係
好多位都做得好好

首op loop到停唔到

早坂意外地清純

算啦，呢個位好輕微，唔算好嚴重，可能改一改個外掛字幕就得。

上季既佐賀直頭係原創對白咁滯…

我反而鍾意ED 多D

咁又係
唔要求高啦
準備更新
有字幕都收貨了

都好聽
但op 句oh mister真係好洗腦

駁唔到

等我仲有 d 期待早阪係千人斬…
然後可以調教下輝夜。

如果佢係
個角色即時減分
依家有反差先正

石上好慘

今集動畫早阪都好口響咁教訓輝夜架，
點知原來 ... 所以特別好笑。

唔怪得上次卡啦 OK 事件無下文，原來又係聲大大無野賣。

里番歡迎你

謝絕純文字討論

依家得一本輝夜

好驚佢出ntr

搭巴士睇果陣睇 笑到我傻

輝夜係正到唔想睇里番 破壞左個feel

我淨係想睇佢同會長同早坂sheshe都得嘅

我都係...
千花例外

依家成套嘢得返早阪同書記係無著落
百合end？

唔睇GenG 啦 睇呢套算

仲有真妃

'

Line Sticker

128都專登拎出黎佢bin下

要開VPN先搵到，好在只係50 pts。
如果有聲會更好。
利申：已買。

都幾肯定一定會有囉.....

pixiv已經有圖

有無人整wts版

tg 版就有

1001

石上後宮開左幾多條線